其實各位巴絲唔re廢po 會點？

就係推廢po既 pr acc 會現晒形

各位，差唔多係時候歸位

如果無人帶頭，咁個個星期六約埋金鐘企下唔好咩？

或者星期一三五旺角企下囉

都頂左咁耐，唔係依家放棄掛？

連登仔睇路, 隻GME升....

Cc toy自打嘴巴 肉鳩酸
呢個就真係廢po 喇
請各位一齊不推文

死5毛想分化轉移視線拉有用post 推

閣下一日出幾多po？

先推你呢個

約埋一齊
做咩都得
多交朋友，增強實力